<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">My zoo</string>
    <string name="bluetooth">Σάρωση Bluetoth</string>
    <string name="button_info">Πληροφορίες Ζώων</string>
    <string name="chat_button">Συνομιλία</string>
    <string name="contact">"Επικοινωνία "</string>
    <string name="rinokerostitle">Ρινόκερος</string>
    <string name="pigouinostitle">Πιγκουίνος</string>
    <string name="location_button">Τεστ τοποθεσίας</string>
    <string name="elefadastitle">Ελέφαντας</string>
    <string name="elefadasinfo">Οι ελέφαντες είναι μεγάλα θηλαστικά της οικογένειας των ελέφαντες και της κατηγορίας Provoceidae. Παραδοσιακά, εντοπίστηκαν δύο είδη, ο αφρικανικός ελέφαντας και ο ασιατικός ελέφαντας, αν και ορισμένα στοιχεία δείχνουν ότι οι αφρικανοί ελέφαντες σαβάνας και οι ελέφαντες των αφρικανικών δασών είναι ξεχωριστά είδη (L. africana - L. africanis και L. cyclotis - L. Circuit αντίστοιχα). Οι ελέφαντες είναι διάσπαρτοι σε όλη την υποσαχάρια Αφρική, τη Νότια Ασία και τη Νοτιοανατολική Ασία. Οι ελέφαντες είναι η μόνη επιζών οικογένεια των Προβολών. άλλα, τώρα εξαφανισμένα, οι οικογένειες περιλαμβάνουν τους Μαμούθ και τους Μαστόντων. Οι αρσενικοί ελέφαντες της Αφρικής είναι οι μεγαλύτεροι επιζώντες πουλερικών και μπορούν να φτάσουν τα 4 μέτρα σε ύψος και να ζυγίζουν 7000 κιλά. Όλοι οι ελέφαντες έχουν πολλά ειδικά χαρακτηριστικά, από τα οποία το πιο αξιοσημείωτο είναι μια μεγάλη προοπτική που χρησιμοποιείται για πολλούς σκοπούς, ειδικά στην αναπνοή, στην ανύψωση του νερού και στη σύλληψη αντικειμένων. Οι σμίλες τους αναπτύσσονται σε τρύπες, οι οποίες χρησιμεύουν ως όπλα και ως εργαλεία για τη μετακίνηση αντικειμένων και τη μάθηση. Τα μεγάλα πτερύγια των αυτιών ελέφαντα βοηθούν στον έλεγχο της θερμοκρασίας του σώματος. Τα πόδια τους, που μοιάζουν με σκόνες, μπορούν να φέρουν το βάρος τους. Οι ελέφαντες της Αφρικής έχουν μεγαλύτερα αυτιά και κοίλες πλάτες ενώ οι ασιατικοί ελέφαντες έχουν μικρότερα αυτιά και καμπύλες ή επίπεδες πλάτες. Οι ελέφαντες είναι χορτοφάγοι και μπορούν να βρεθούν σε διάφορα σπίτια όπως σαβάνα, δάση, υπολείμματα και φαράγγια. Προτιμούν να παραμείνουν κοντά στο νερό. Θεωρούνται ως βασικά είδη λόγω της επιρροής τους στο περιβάλλον τους. Άλλα ζώα τείνουν να διατηρούν την απόσταση τους και οι πρόγονοί τους, όπως τα λιοντάρια, οι τίγρεις, οι σφαίρες και τα άγρια ​​σκυλιά, συνήθως στοχεύουν μόνο νέους ελέφαντες. Τα θηλυκά τείνουν να ζουν σε οικογενειακές ομάδες, οι οποίες μπορεί να αποτελούνται από μια γυναίκα με μικρά ή αρκετά σχετικά θηλυκά με τους νέους. Οι ομάδες είναι επικεφαλής ενός ατόμου συνήθως του μεγαλύτερου φύλου. Οι ελέφαντες έχουν μια κοινωνία σχάσης-σύντηξης στην οποία πολλές οικογενειακές ομάδες έρχονται μαζί για κοινωνικοποίηση. Οι άνδρες εγκαταλείπουν τις οικογένειές τους όταν φτάσουν στην εφηβεία και μπορούν να ζήσουν μόνοι τους ή με άλλα αρσενικά. Τα ενήλικα αρσενικά αλληλεπιδρούν κυρίως με οικογενειακές ομάδες όταν αναζητούν ζευγάρι και εισέρχονται σε κατάσταση αυξημένης τεστοστερόνης και επιθετικότητας γνωστής ως μαστεκτομή, η οποία τους βοηθά να αποκτήσουν ιδιοκτησία και αναπαραγωγική επιτυχία. Τα παιδιά είναι το επίκεντρο οικογενειακών ομάδων και βασίζονται σε μητέρες μέχρι το τρίτο έτος της ηλικίας τους. Οι ελέφαντες μπορούν να ζήσουν έως και 70 χρόνια στη φύση. Επικοινωνούν με επαφές, οράματα, μυρωδιές και ήχους. οι ελέφαντες χρησιμοποιούν υπο-σεισμική και σεισμική επικοινωνία σε μεγάλες αποστάσεις. Η νοημοσύνη των ελεφάντων έχει συγκριθεί με αυτή των πρωτευόντων και των κητοειδών. Φαίνεται να έχουν αυτοδιάθεση και να δείχνουν ενθουσιασμό για ηλικιωμένα ή νεκρά άτομα του είδους τους.</string>
    <string name="rinokerosinfo">" ρινόκερος ή ο ρινόκερος ονομάζεται κάθε μέλος της οικογένειας Ρινόκερος. Πρόκειται για ένα μεγάλο ασιατικό και αφρικανικό θηλαστικό βοτάνων με ένα ή δύο κέρατα στην άνω άκρη του. Ο ρινόκερος έχει ένα σχεδόν άτριχο σώμα με τα πόδια κοντά και παχιά που μοιάζουν με ελέφαντα και ιππόκα. Ο ρινόκερος δύο κέρατων, ο ένας πίσω από τον άλλο, ονομάζεται επίσης Αφρικανός ή Μαύρος και είναι το μικρότερο από τα είδη με μήκος 3-3,75 μέτρα, ύψος 1,5 μέτρα και βάρος 2 τόνους. Το μεγαλύτερο από τα 2 κέρατα φτάνει τα 1,30 μέτρα. Είναι το πιο επιθετικό του είδους του, μοναχικό και ατρόμητο, και επιτίθεται όταν διαταράσσεται η ιδιωτική του ζωή. Το πλατύφυλλο, πιο γνωστό ως λευκό, είναι το μεγαλύτερο του είδους του, με μήκος 4 μέτρα, ύψος 2 μέτρα και βάρος 3 τόνους. Έχει επίσης δύο κέρατα, αλλά το χείλι του είναι ευρύ, σε αντίθεση με τον \"μαύρο\" ρινόκερο που δείχνει με proboscis, και βρίσκεται στις περιοχές της Νότιας Αφρικής. Χαρακτηρισμένη ως πιο κοινωνική, ζει σε μικρές ομάδες και είναι σπάνια επιθετική. Το χρώμα του δέρματος και των δύο ειδών είναι γκριζωπό και δεν σχετίζεται με το όνομά τους. Ένα χαρακτηριστικό των αφρικανικών ρινόκερων είναι η συνύπαρξή τους με ένα είδος πουλιών, το βουβάλι, το οποίο τρέφεται με παράσιτα του δέρματος."</string>
    <string name="pigouinosinfo">"Ο Αυτοκρατορικός πιγκουίνος είναι θαλάσσιο πτηνό της οικογενείας των Απτηνοδυτιδών (πιγκουίνων), της οποίας αποτελεί το μεγαλύτερο μέλος. Η επιστημονική ονομασία του είδους είναι Aptynodetes forsteri και δεν περιλαμβάνει υποείδη.[1]          Ο αυτοκρατορικός πιγκουίνος είναι τυπικός εκπρόσωπος της κατηγορίας στην οποία εντάσσονται πτηνά ανίκανα να επιτελέσουν τη λειτουργία της πτήσης (flightless birds), κάτι που αποτυπώνεται και στην επιστημονική ονομασία του γένους (βλ. Ονοματολογία). Είναι ξεχωριστό -και θαυμαστό- είδος από κάθε άποψη, με σωματικές ικανότητες και φυσιολογία που το καθιστούν ιδιαίτερο μέσα στο ζωικό βασίλειο. Πέραν τούτου, αποτελεί υπόδειγμα κοινωνικότητας και εγκαρτέρησης στα δρώμενα των αποικιών αναπαραγωγής του, γεγονός που έχει καταγραφεί κατά τις τελευταίες δεκαετίες στον κινηματογράφο και στα μέσα κοινωνικής δικτύωσης, είτε υπό τη μορφή ντοκιμαντέρ είτε ως μυθοπλασία (κινούμενα σχέδια, κ.λ.π.)     "</string>
    <string name="scan_button">Σάρωση</string>
    <string name="stop_button">Παύση</string>
    <string name="send">Αποστ.</string>
</resources>